（要人）德國之聲DW 報導左今日行動、高鐵在香港的爭議，條片比人洗緊負評

d回覆全部都殘體字

（幫拖）德國之聲訪問入立會義士，條片比人洗緊負評同留言

推！
記住留埋言

推

公開實況

德國好野

五毛多撚到呢

五毛多撚到